[搵旅伴]我廢,十月中想去一個禮拜台灣避一避世

暫時target台南/高雄果邊,想搵一個自己唔熟/冇乜人去既地方,租架電單車仔去下D冇乜人去既景點,唔知有冇人都係咁上下時間?
巴絲都冇問題,再留係度我諗我真係唔知我會做D咩事

利伸:90後巴,放心好就得人,無論如何都會一個人毒遊

巴打唔好亂諗嘢，仲有希望